[連登app/我手機問題？]

想問一下
最近我用手機上連登睇返啲留名post
全部都係灰色圓圈，但係我又冇入過post
成個月都係咁
搞到追少咗好多留言

但係除左留名之外其他台又正常，有新留言又有紅色圓圈

利伸: iPhone7 系統:10.2

更新左未

回應返呢邊OK?

未更新
唔該曬admin 麻煩哂